韓國瑜：不會參加國民黨總統初選

當然，國民黨都有可能直接徵召韓國瑜， 唔理初選；黨主席早前講明有可能咁做。（機會唔細，因暫時只有韓國瑜有力打敗柯文哲）

cat886688 (cat886688)
看板Gossiping
標題[新聞] 「做好做滿4年市長」韓國瑜宣布不參選202
時間Mon Mar 11 14:39:41 2019

如果國民黨直接徵召韓國瑜，當然不用初選領表，韓國瑜民調這麼高，應該出來選2020總統才是！

「做好做滿4年市長」韓國瑜宣布不參選2020

編輯 李育道 報導
2019/03/11 14:07
小 中 大

圖／中央社
2020總統大選在即，國民黨已確定初選規則，總統候選人由民調7成、黨員3成投票決定。
而呼聲極高的高雄市長韓國瑜是否會參選？據《ETtoday新聞雲》報導，韓國瑜今(11)在預錄廣播節目專訪中，再次重申，2020大選不在他考量之內；主持人問是否在4月領表登記黨內初選？他回應「不會的」，並承諾「做滿4年任期」做一個既誠實又認真工作的人。

TVB 完